我啊哥係咪想勾引我男朋友？

我啊哥係同性戀者 佢曾經讚過我男朋友靚仔
之後男朋友上親嚟佢都唔著衫淨係著底褲四圍行
仲要係三角底唔係孖煙通！
我知男仔喺屋企淨係著底褲好正常
但我成日凝住佢係想勾引我男朋友先咁做！
依家好討厭佢！！！

>>>我知男仔喺屋企淨係著底褲好正常

sorry, 唔覺得正常喎!

3人行囉

勾引到證明你男友都係基
你咪成全佢囉

收爺啦7頭 日撚日係到哥哥哥哥

其實你男朋友冇鐘意過你，佢同你阿哥有路

人哋邊有（◞‸◟）

你認真嗎？

我同佢識咗好耐佢先知我有啊哥

咁你阿哥見到你條仔時有冇凸咗

你都腎腎哋 無啦啦屈人

兄妹丼

閂埋房門對住我有

我係你哥

佢有睇連登但無ac

樓上露毛bam

溝得樓主嘅都係gay....

再散播謠言我唔排除會出6c信🙂

3p囉
反正大家都有炮

你係咪係屋企唔著褲？

應該邊個屌邊個

你琴日表白完男神失敗
今日又有仔